畢業出黎做嘢先知錢咁難搵

讀大學時做 part time，補習加 freelance 都有萬五六，仲有半價地鐵，時間又自由，依家日日狂做，得嗰萬三

教大出黎fg 25k, 自己參透下

巴打你都出黎做緊嘢? 做了一年但係仲搵得少過讀書昤真心灰

睇唔透

現實總是殘忍的

教畜都算，連報警撚幫人扼綜援社工都差唔多20k, 你地咪繼續做生做死囉港豬

搵錢好難 洗錢好易 唔明點解會咁 洗下洗下就冇

出黎做野 你會明好多工其實都係狗

岩聽

測量當然有前途

食個飯都 50 蚊

宜家個社會好k 形。做政府工 hea做 等收長糧 仲要唔洗冒比人炒既風險 ...係私人企業做 做到成隻狗錦 都係 得個萬幾銀...淨係講個班公立醫生 同 資助學校 班教畜 都著哂火..

AGGER

I can't agree with you anymore

on9, 睇下好唔好彩喳

有d salary spine 真係升到盡都係好少

正苦無長糧啦家陣

講到政府工咁好，你咪入去做試下囉...
老屎忽文化，無職升
除非係政府做主任級(>5皮)，如果唔係你入到去做政府工4-50歲搵得個二萬蚊真係唔好喊。

利申:做過政府工

讀完大學得萬3

定係我見識少

乜野政府工做到4-50都係20K?
講黎聽下

咪又係咁做

邊有咁多懷才不遇

每年跟通漲升到你4-50 point 1都唔止啦

真係好睇際遇呢

其實揾錢唔難， 但揾大錢先難

萬一都有既

到你中年 中產 你就會開post 話
唔知月入萬一同月入三萬有咩分別 都係餐搵餐清

17歲出黎使野 望住個商廈
他朝一日龍穿鳳 到而家26仲係褲穿窿
做多十年加油

五科畢業都無呀我仆街

5年後睇下邊個多

巴打返新工未?

屌你都廢事

千里馬常有而伯樂不常有阿

搵食艱難

點牙ching

錦你老母

設計

做5年野跳到3 萬 點睇

諗唔到有咩工底賤得過做平面設計

牙你老母

萬三
利申：科大fg

Ching 明明三萬

咩邏輯

搵錢唔難，但你要將個收入提高好難

笑死

巴打個名

你真係見識少

家陣新入職邊個教書搵到gm足point perm架 比0.5教席你做到隻狗咁咋 一年後約都無得續呀 仲諗係跳point 跳樓就有你份

利申：乞緊教席

ching出黎唱淡教席是咪好驚人爭飯食？

一出黎三萬啦wor.....

PT可以唔洗比家用
FT...

唔會啦 呢啲事實黎姐 做得呢行個個都知

後生幻想大左唔洗做野
大左先知人要面對現實

有好多野真係出黎社會先知道 巴打 最緊要識理財

要發達真係只可以靠投資
慳慳埋埋都唔夠買樓

萬三你都制

想成世打死一份工既平面設計真係唔岩你，目標應該係創業，做設計最值錢係個腦，唔好咁快灰住

I know that feel

你講嘅野我totally agree, 但唔包括香港

3大science絕對明
好多fd都係由11-2k開始做起
利申: 畢業直接投降 問屋企拎錢去讀engine master

隔離ACO POST話搵錢好易 FG 30K

讀完教大出黎做野，fg25k
每年去兩次旅行

做老師?

如果以連登仔做標準 香港一定咩問題都無

Science grad
做左一年文員得13.5k
仲有十幾萬學債還緊

梗係啦
見有部分讀pe既fd去做警察/海關
都幾好搵

借十幾萬咁多 全部non mean?

係
而家連錢都儲唔到幾多

每季要還幾多
不過想再進修都可以問政府借 master可分15年還

巴打,請問 4年制 13萬一年既taught master有冇得借足？
係邊到有資料睇？

巴打，請問4年制 13萬一年既master 有冇得借足錢？
請問邊到有資料睇

d文字係有d難明
總之就正常本地u master都有
一生人最多可借total三十幾萬

同樓主情況一樣

政府工好多位都唔hea, 日日比市民屌
2000年後入職已經冇長糧

我都知係呢個網呀
...最多只可借30幾萬....

我想借夠50萬🙈

諗住讀mba+jd?

non mean有3個
3個夾埋最多30萬？

master 得上面條link果個

唔係呀 sor唔想講 講左會自爆

只係諗唔到邊個program要500k咁貴
定你係想借幾個

永遠都係讀書好

世界難撈

想借到足，因為借埋生活費，唔會做parttime

一畢業就出黎做 做左兩年萬二加到萬七 但冇咩前途

咩叫借幾個

巴打如果想知
可以tg我

master degree唔會有生活費借
你讀full time都只會得個tuition fee

加得好似算多 都冇前途？

我full time master
都只得一個non mean 借

yes 只會係學費

專上及大專程度有3個non mean唔得架咩

你master係用緊continuing education果個
唔係post secondary/tertiary果個
最簡單你可以打去學生資助問下
只可以講master full time有埋生活費 年年大把人會ug畢業唔會去返工

冇會考 average 30k

你無讀書幾耐呀

點會咁多人讀master呀 都唔係4萬一年

係 捱過先知錢難搵

llm 中學畢業 而家唔知有咩工可以請 得sales同酒店經驗 想搵份5日已經難到仆街

係最近先加 1000 到萬三

中醫？

係你
下星期呀
你返成點啊

因為「總要搵份工」嘅想法

女朋友更難搵

可能佢講wm2

女有乜撚用，有錢先係王道
有錢自然會有女

同我以前份工一樣，不過冇咩前途，已走

大學畢業萬三 唔係讀文科呀麻
做個垃圾工程仔我份intern都9千啦屌

做sales

少5day選擇

無父幹自願揀依啲科，乞食就預咗架啦

我比較想知你讀大學返咩pt,freelance可以搵到萬五
我70蚊個鍾都係得五六千個月

做學校d post 教南亞仔野都2xx wor

佢應該係私補加接job
私補= 6-7個學生都有7-8千
接freelance job= 1份平均應有$1000， 接6-7份

你班fg係咪痴撚線，係咪睇晴報睇上腦，頂爛市到，萬三都肯制

工字不出頭，蓄下本做老闆

完全明白